美股一定唔可以穿25000

穿左既話就大撚獲，又會黎多次失禁

好難穿。但睇有無大獲野爆

守到下星期就沒事

穿硬

今晚尾市會跌穿

期貨穿左算唔算

冇啦冇啦

己穿
下星期一入唔入貨好

睇S&P 3000仲好啦